其實個連登仔成日都屌鳩高登,就好似d仔屌鳩阿媽咁

明明成個連登所有論壇文化都係繼承(抄)高登
但又成日想同高登仔切割,究竟係咩玩法,係咪自卑心作瑞

8 gf3ig4588dze7ugfcdss46+:/+::3

fd5797u(&/:^~((

5td5898tc&&^(""&&~…!

我果邊有ac呢邊又有ac, 我就係自己老母

成日蓮斷絲連 洗唔洗過年返去揾方杖拜年

對唔住囉，屌咗樓主老母

屌你咁似中國香港論既

仲要成日抄鳩高登,講埋晒乜野這裡是連登,這裡有力量

好撚柒呀屌

你係牙joe？